痴撚線 原來夏天為大地帶來雨水個廣告入面個地盤佬係胡慧冲條撚樣！！！！！？！

痴能哂線😭😭😭😭😭😭

冲哥頂安全帽勁黃

好波喎，令建制一肚火

你食藥未

沖哥

仲有菲律賓賭神Tony Morano

幫你宣傳歌詞

菲律賓賭神:
我留返雙手揸波好過
我三條K都廢事去啊

條友廢到 學人笠水

沖哥真人上連登

以為係古惑仔生蕃😂

有d似東方昇